有無愚樂台手畜同我一樣好中意食大家食J??

過山雞 狀元骨 絕椒肚配手攪麵 加辣菜脯..

好餓

呂以村先生正喔❤

好令仔

無
拉

想知清會揀呂以村先生定思捷大師..

你食開屎我唔怪你..

你媽死了
拉

茄蛋牛肉手攪麵先係是最屈機，但係藍店不了